中國小朋友嘅暑假確實好充實

啱先係Twitter 見到
唔知一個暑假睇唔睇得晒
BTW 咁多位幫手推Twitter 呀呀呀

有冇考試？影完幅相走去玩都得架

習近平新時代自古以來中國特色科學化強化深化現代社會和諧構建理想主義思想學習基本理論操作興實踐重點綱要

睇小熊...算唔算?

到時又一巴車鳩落親子王國班藍屍狗度

當年cwb書店果本乜乜乜乜情人算唔算

可能d on9大陸老豆老母會覺得讀習近平重要過讀書
逼自己d小朋友一定要讀晒佢

ok喎 從小培育憎恨習近平嘅心態

要成本書倒轉背到先愛仰慕黨主席嘅表現

遲下可能會槍斃㗎

小小影帝影后訓練課程

原來而家d學校興影張相等如睇左本書？

諗返起中小學果陣d金銀銅閱讀計畫寫個書名當係睇左本書

楊局長幾時跟

唔知遲d北韓癲d定中國癲d

佢哋嘅子女應該要一齊讀

星期五立會想過

大家仲唔推？
20蚊張同建制唔該唔好再推個責任比人，餐廳商場應該攞「衛生碼」，唔係要人攞送中碼食飯！

講咩的

內容係咪梁家河不換肩

一早已經係西朝鮮啦

細細個就要學造假生存

習兵法…………

大個可以做明星 wow

我都好似係有依d經歷

到時香港真係咁就真係仆撚晒街
雖然都開始緊

中國兵法強勁 世界第一
凌空掌上壓之類不在話下

可能仲有咩七年冇食過飯之類

影完之後班死靚仔會做d咩

有冇學生諗住買翻本黎做proofreading

分分鐘d大陸老師會抽問
答唔啱就扣你評分

擺拍
同特衰警狗搬樹一樣

我反而想知幾錢

外國作品

屌同文革睇小紅書冇乜分別

從小就洗腦 情況真係越嚟越嚴重
好撚驚香港變成咁

唔係有咩量子速讀咩
點解仲要咁睇書

要背默
全本

书 名：习近平新时代中国特色社会主义思想学习纲要. I S B N： 9787514709223. 定 价：28元

易發，幾好意頭

唔得唔得
要慢慢讀先可以表示到對黨主席嘅尊重

全部啲姿勢特別端正

仲要倒轉背默 做唔到扣評分

都係打個卡姐
得鳩閒睇咩

想要

屌，班人好撚做作

我諗起支那之前吹噓果隻量子波動速讀

一諗起 有機會變大陸就好撚慘
有咩做到就做啦

tweet link

小學生會寫到書咩

岩架啦 小學生寫嘅書比返小學生睇

香港d教科書都改緊歷史

立法會內會將於下週五召開特別會議 將討論健康碼

正常
諗起中國軍人制服幅圖
個頸位有支針係到 不過我搵唔返

大家記得follow埋小白鼠大佬

只有專制、極權、獨裁同時存在先會咁
我寧願蛤（江澤民）干政

不敢想像10年後出世嘅會點

香港人咪一撚樣

好似之前話佢哋風格完全唔同
江澤民就應該唔會搞咁多嘢

一個學期寫100

見到最近中共推d野咁快、想攬住香港死，當香港越嚟越似新疆，5年後仲會唔會有香港bb出世

所羅門警告香港可能新疆化

應該強制所有學生扛二百斤麥子十里山路不換肩

仲以為係上游水堂同學割草

香港暫時未去到
但是,遲d就難講

所以,我一直都認為三戰一定係中國首先引爆

看書200頁不眨眼

新疆真係好撚恐怖 冇撚晒d內臟

七年冇得食飯
依加仲有d咩節食之類玩
食剩要扣分 又咩取消獎學金之類

我以為你話佢地過得充實係因為佢地練緊游水

遲早嘅事 佢唔跟
上面都要佢跟

睇習大大 仰慕習大大唔夠充實咩

扮睇

厲害沈旭暉博士喺光明頂話過自己讀極都讀唔明習近平思想

依d要從小培訓

在政治局會議上，習近平興致勃勃地說：「同志們都說我那三本回憶錄寫得好，哪天給我弄一套，我也讀一讀。」

19年之前有幸揭過下 習總既政治綱要， 特登睇下軍事章節，有咩蓋世計劃，文治武略咁。

結論係，我領悟力低，睇完都領悟唔到，姐係做左咩/會做咩。

唯一記得就係，本書既官方標價係廉價品既價錢。

721 811 831 101 1111 1117 中大理大新屋嶺

佢分分鐘自己讀完之後心諗
本書究竟講緊邊撚個

依條友係咪已經RIP咗

推呢到有條link，入咗去之後包你爽到-1000 - 分享自 LIHKG 討論區

背書名都想死

可能被移除內臟了

諗起以前中學讀歷史,係到屌咁9耐既野關我乜事

宜家呀習用緊毛魔個招，大家睇路

完全用唔返

睇呢本書唔敢用量子閱讀法

可唔可以簡單少少
淨係睇呢份講稿就算

真係慘, 要睇一個小學畢業嘅獨裁者自傳

嘩屌 兩頁都咁多字
真係走去睇成本點算

習近平治國理政係21世界最有養份書籍

第一個細佬個樣

個肥仔真係唔識喎
越係迫小朋友讀就越係讀唔成

屌你老味
係維尼熊與他的七罐蜜糖呀

真係返返去毛主席年代

唔需要拘泥於考試呢個形式，係要將學習到既思想和精神直接貫徹於生活之上，再由人民之間互相評核

加分加分

小學生睇小學畢業寫嘅書
有咩問題?

有冇搞錯 我真係有睇架

不過淨係揭去參考書目果度睇

咁厚，要配合量子波動速讀

唔夠尊重

好極 香港所有藍屍嘅仔女同孫仔女都要齊齊讀

小學生 都學人出書

大陸班老師自己都未必睇
男既掛住叫雞 女既掛住做雞
賺錢最緊要 睇書不了

有量子波動速讀法，驚閪

最上面個肥仔同佢一樣樣

學埋平安經呀嘛

D人話細個睇乜 跟乜
d樣同行為就會開始似
遲d再似d

小學生從小學識向同輩學習係好事嚟

痴尻線

嗰班人連何君堯都話係男神，依家習近平播，班on9追住嚟含啦

小學生睇小學生嘅書
好合理

有冇搞錯 我要寫埋閲書報告

不過用書本簡介文字轉換法寫

呢本得唔得？

講真背景未刁大大既相已經fail

遲啲香港都要啦

有咩問題？遲早到港豬既下一代

香港小朋友個暑假終於可以好充實

中國特級記憶大師

我比較擔心本書賣幾貴？ 要唔要家長出錢？

at&t 係美國嘅唔怪得敢咁樣講野

內容：二百磅肥婆十秒中出不換姿

唔係玩王者榮耀咩

睇毛語錄仲好啦

一百斤麥子 十里山路不換肩

心靈上獲得滿足

等陣d細路作文勁撚空泛

習近平與他的二奶情人

我都想要本

就算有睇，都未必入腦
考試考得差唔可以無後果啦

小學生識西睇你啲柒字咩

點會二奶咁少 起碼要有後宮啦

你同我新約+舊約抄一次

內容幼稚到俾細路睇

大陸人永遠做野就是如此惡心。

上傳睇小熊維尼的迪士尼圖畫書

算
遲下可以去拜佢

點解可以咁撚on9
支那仔真係唔識咩叫咬文嚼字

LeBron James 好似喺ig po自己睇MLK 嘅書 點解佢唔睇毛語錄

其實要三五歲既細路已經睇小學程度既書真係唔易

讀小學生既書有咩得著

拜登贏左 好快美國下一代係咁樣

可以一齊學普通話

楊潤雄好快會照跟

我寧願你讀毛語錄都叫有啲嘢學,但習思想就真係唔知係咩嚟.

老師：想交讀書報告定影相post 上網？
學生們：影相post 上網

(設計對白）

第一個細路仲要陰陰嘴咁笑

Fair enough
小學生睇翻另一個小學生寫嘅嘢

有冇影低

有無人有解放軍倒轉睇報紙個張

為左拎獎，借完書就叫老母係個表簽名扮睇咗，最尾拎咗個閱讀亞軍

小一課本內容

插隊

上山下鄉的意思

遲下大學可以開一科習近平思想(榮譽)文學士
強制d狀元去讀
大學神科

支那癲啲，所有科幻片出現嘅反人類科技佢都做齊晒

佢所有拍片都有禁制

睇習大大與他的六個女人有無得諗？

誅九族

香港某幼稚園圖書閣都有刁帝本書

毛語錄2.0

禁書

本書都唔平

CLS

呢班細路讀書多過剩雜種

幾年前係澳門博物館都見到有得賣
心諗咁大膽

尾二條女係真讀，
其他全部都係求其打開中間一頁，
條女係讀到第8頁

支那家長好難做

習近平新時代自古以來中國特色社會主義科學化強化深化現代社會和諧構建理想主義思想學習中國工人階級的先鋒隊中國人民和中華民族先鋒隊中國特色社會主義事業領導核心及代表中國先進生產力的發展要求代表中國先進文化的前進方向代表中國最廣大人民的根本利益以及黨的最高理想和最終目標是實現共產社會基本理論操作興實踐重點綱要

言論自由1/1

個細路完全冇笑容扁哂嘴咁算係咩意思

#曲

下介奥運應該係泳池應大有作為，個個都識游水

咁你都睇到

閱讀自由 1/1

寫返幾份閱讀報告先啦

每份1000字

嘔心到

讀完問返老師答唔到即刻批鬥佢

遲早習總乜柒新時代思想會塞落通識要人背

推律政司介入許智峯私人檢控深水埗的士撞人案 Twitter - 分享自 LIHKG 討論區

個個都係國家領導人

公共情婦湯燦

十幾年前啲支那學生要背八榮八恥
而家要睇晒成本刁語錄

叫小學生睇小學生思想咪跟到囉
你叫個博士去睇小學生思想

小學雞寫書俾小學生睇,

下一步返學要默書

屌你老母小三都要DSE啦